st=>start: Start
e=>end: Trigger UI refresh
sw=>condition: SW supported?

synCall=>operation: Make call to synthetic SW endpoint
storeDepIdb=>operation: store dependent reqs in IDB
swCallInat=>operation: make call (FIXME or push to queue?) to real iNat obs endpoint
swObsReqSuc=>condition: obs req success?
reqOnQueue=>operation: put req back onto retry queue
swProcDep=>operation: load deps from IDB, inject obs ID into reqs
swProcDepCall=>operation: make calls (FIMXE or unshift onto queue?)
allDepSuc=>condition: all reqs success?
swDepFailReason=>condition: is 4xx failure?
swDepRetry=>operation: push failures back onto queue
swDep4xx=>operation: FIXME notify user of failure? Rollback partial obs?

noSwCallInat=>operation: Make call to real iNat obs endpoint
noSwObsReqSuc=>condition: obs req success?
retry=>operation: Use retry-with-backoff strategy
noSwProcDeps=>operation: load deps from IDB, craft reqs with obs ID, make calls


st->sw
sw(yes)->synCall->storeDepIdb->swCallInat->swObsReqSuc
sw(no)->noSwCallInat->noSwObsReqSuc
noSwObsReqSuc(yes)->noSwProcDeps
noSwObsReqSuc(no)->retry(top)->noSwCallInat
swObsReqSuc(no)->reqOnQueue(top)->swCallInat
swObsReqSuc(yes)->swProcDep->swProcDepCall->allDepSuc
allDepSuc(yes)->e
allDepSuc(no)->swDepFailReason
swDepFailReason(yes)->swDep4xx
swDepFailReason(no)->swDepRetry(top)->swProcDepCall


FIXME, add
- is offline, then wait for sync event
- items expiring on queue
